
Vous n’avez pas le temps de finir votre longue histoire, EGAIRAM prend votre napolitain 
et vous le fourre dans votre bouche, si profondément que vous commencez à vous étouffer !
Vous sortez de la salle en courant, agrippant votre gorge comme si votre vie en dépendait. 
Ah mais elle en dépend un peu...
Votre visage devient rouge.


